林鄭一句撒回就接受 對唔對得住出黎抗爭既人？

721被打既市民 爆眼女義士 6個為條例輕生的市民 仲有好多流血骨折既手足 一日唔清算個政府同黑警 永不罷休
五大訴求 缺一不可

插你十刀 講聲對唔住就算數？ 香港人咁好蝦架 不如一齊送中坐監啦屌你老母